開始越黎越嚴重

有把聲唔係日日都會聽到
但佢會叫佢去死話你好廢好冇用
唔會有人要你 不如死左去
覺得身邊既朋友全部都恥笑緊自己犯賤
我即刻睇醫生加左藥
食完啲藥做唔到野諗唔到野
早兩日啪左40粒藥鎮靜劑加抗抑鬱
今日啪左20粒鎮靜劑
每日都覺得比人背叛既感覺
就算朋友講到話關心緊我 我都覺得佢想睇我去死
仲有開始分唔清夢境同現實
發夢既野當左係真 係咁問人係咪真係發生左啲咁既事？

感建分

Ching,你需要再去覆診，同醫生講清楚，再調教d藥。
記住一樣野，而家係好辛苦，但一定會過，過到就冇事。
抑鬱係好痛苦，我都試過。
出街吸陽光☀️，除左殺菌，仲可以遠離張床，等你知呢度係現實，係真嘅。陽光嘅温暖係真實嘅，咁會好d。
我之前係迫自己正午12點企到1點，雖然會曬黑左，但真係有效

仲上連登

樓主你有覆開診？
聽落真係都幾嚴重喎
睇左醫生幾耐？

開貓post果陣咁正常既
多d同隻貓玩 就唔會諗住其他野

5年

發作咪仆街

原因係咩 壓力大？

極危險

係

我好想死

冷靜d啦最近有咩開心既事呀

Just breathe

即刻睇個卡謬先

你係咪好耐冇出過門口？

你點呀???
你表達得出黎,其實都知道你好痛苦
不過食咁多藥都唔係一件好事
似乎都唔係咁好呀
不如你講多少少你最近發生咩事先呀?

5年長時間都係咁樣？
有冇幾時有好過下？

一時好一時壞到仆街

唔想講 好想死
返工個人會正常返 但冇奶油24小時返工

有情緒病真係好慘 ..
多啲諗下身邊愛你既人 ,
如果承受唔到記得搵人/醫生幫你
希望你捱得過

狀態同樓主一樣
好明白 再多嘅鎮靜劑都絲毫改變唔到面對緊嘅現實

請你停止上連登

我有時會寫低自己嘅感受
開心嘅唔開心嘅都寫下
唔係俾人睇
但之後諗翻起件事or心情嘅時候就會睇下
唔知呢個方法啱唔啱你
不過我寫完真係會舒服啲

hi 我食到濫藥咁 但依然會準時交野比老細 係咪奴性

已經覺得身邊每個都唔想理我了
同埋偷偷恥笑緊我
覺得醫生都唔想醫我了
佢話我心態唔改食幾多藥都冇用
但係...改撚到就唔洗睇你食藥啦
求其幫我加左少少藥等我少啲幻聽就算

我都係上黎八下同睇新聞

我會寫 你係負累唔會有人鐘意你架喇 搞到咁自己攞黎 barbarbar

樓主不如將自己貢獻俾動物做動物義工。
其實狗場都需要人手幫手照顧貓狗。
就之前嘅" 大樹下"。 好多貓狗同你一樣down到唔down或者你去到陪下佢地大家圍下爐會開心D呢…

精神病食藥冇用,完

個人黎講好討厭啲義工
覺得係呃錢既手法

真 斷唔到尾

有冇諗過打去丘品搵余迪偉傾下？

比d精神寄托自己

你話仲可以做奴工

放工咪打單機game 砌模型 學吓嘢

就唔得閒亂諗

理解唔到樓主你嘅情況，但感覺到好嚴重，你亦好痛苦、壓力大到難以承受... 辛苦了
食藥的確唔好斷尾，但我相信岩嘅藥係可以令你舒服啲，多啲時間可以冷靜諗嘢
聽到聲呢個令我諗起以前睇rthk睇過嘅節目
未必幫到啲咩，但好想貼係到同你分享

睇醫生揾朋友傾訴下

有睇了

上少啲網、接觸下大自然，幾大左右啊你?分散下注意力、真心上太多網無益

24
做野100%要用電腦

認真覆你啊、仲後生，戒到藥就戒，我冇類似病啊，但屋企人有，屋企互助互愛，少啲電腦世界有幫助。認真的。

同你一模一樣
除左冇od鎮

...攬攬

我相當明白你嘅感覺。
我都經歷緊大致相同嘅事。

...誘惑人步入虛無嘅嗰把聲音。
你聽嚟嘅係詛咒，但喺我耳邊卻係福音一樣恬靜嘅聲音。
會同我講「一齊走啦，以後都可以一直，永遠咁喺埋一齊㗎。」
一直重複，重複，重複。

上次佢話你去死啦 沖沖下涼冇預警 沖完涼就走左去自殺

點解冇成功到？

啪藥唔會死得去

啊我都試過，
我食左2000mg，完整100粒藥。
只係天旋地轉+狂震+好撚多症狀三日。

然後決定never 食藥死 again.

我跳樓都試過 on9住一樓 跳唔死裂左條T12

我無動力會寫唔到野，個人load唔到

T12係咩嚟？

一樓就咪跳啦...一定死唔去嘅...
我覺得自殘除左痛根本冇意義。
人自殺係為左停止思考，
自殘只會痛又唔會停止到思考。

個腦仲會係咁「好撚痛啊好撚痛啊」咁，
完全無謂。
不過有啲人係做到嘅，靠自殘嚟唔諗野。
我自己就get唔到嗰一層啦...

唔想寫 唔比得學校知 有證據會踢我出校

聽到嚇撚到瀨屎 死唔去唔知會唔會殘廢
但果刻衝動加埋樓下果個刺激我我咪樓撚左

踢出校？

好聽叫停學 唔比再上堂 直至好返
衰啲講我比晒精神科證明都唔比我返去讀
上一間就係咁

bb艾粒uuuuuuuuu

Love uuuuuu tooooooo

因為咩原因？工作壓力？

揀高少少嘅地方大概就能夠終結曬呢一切。
God bless you.

同樓主一樣，會濫藥狂食抗抑鬱同鎮定劑
都係好想死但又死唔去
次次就俾副作用搞到生不如死

我係喺一個冇人fol嘅ig ac 隨心寫
btw 踢出校感都得...

抱抱 而家努力工作中

我乜都敏唔到俾醫生禁止
冇得讀書冇得返工
做廢青

記得拎傷殘津貼

拎緊得2200左右都唔夠用

我都met緊 有好過冇

試吓同朋友傾下
講出嚟可能會好啲

千祈唔好責怪自己點解唔可以樂觀啲
雖然生理,心理一樣有影響
但嚴重既多數都係因為生理上出現問題先會行唔返出黎
藥要照返醫生既處方去食 , 心理試下搵啲輔助既機構
如果情況嚴重 , 可以試下搵本簿寫低一啲你自己必須遵守既規則
例如寫低當你聽到聲音叫你輕生既時候 , 你應該去搵邊個
有邊個人係你可以絕對信任
規則要清晰同簡潔

我唔係專業人士 , 所以專業意見我都建議搵返你既醫生
希望你有一日可以好返

好的 感謝你

去戶外做運動
做到你個人好攰 攰到抽抽到筋都好

用人體最自然既方法去應對

唔好諗 唔好拒絕 決心去做運動

樓主食緊咩藥

聽日答你 上左床訓

精神分裂啫，大把人都有。冇乜野，睇醫生食藥啦